有冇巴絲聽nell？

無意係YouTube聽到這隊泡菜alternative rock band
發覺好撚高汁，係韓國本土都好似幾出名咁

好多人翻唱過 原版最好聽

好似返排太妍翻唱左一首，始終要有隊band support 先表達到成首歌的意境